你班毒撚全部同我死入黎，教你地點樣搞到女仔臉紅，今次唔做假膠

見到好似無咩人開post講過，我跟住會一步一步好詳細咁同大家講點做，同有咩要注意

今次我係認真教大家，如果你跟足晒我教你既咁做，成功率我唔敢講有九成都有八成

再碌落dd

唔好咁八掛

........hv.....dhhs

唔玩野了，做定心理準備

方法就係大大力亳不保留咁一巴車埋去佢塊面度
注意番有機會有反效果，不過臉紅呢一點係無可挑剔既

估唔到今時今日仲玩緊呢d無聊笑話
成隻小學雞咁

你點知我真係讀緊小學

5P 既人入左黎？

呢度咪5p囉=.=

因為我屌你老母

其實你地哩啲毒撚成日將自己以為好笑嘅野講出嚟，唔會覺得肉酸嘅咩？

毒撚笑毒撚
相煎何太急

邊條仆街正皮左
想屈我自己正皮自己

轆左一半...

轆返上去.....

Block左樓豬

Block埋右

block前都仲要留番個言
睇黎你真係抱住好大希望入黎

屌你老母
block左都仲睇到？

有Bug